Pompeo：不排除軍事干預香港

係就快啦…

由佢出聲 好大震撼

快啦

push

sir~~~~

sir this way!

講到幾時啊屌你

source?

都講左好奈仲未黎

Pompeo第一次講

Gogol

Push

Welcome to HK

Sir this way

美國肯出兵，我馬上歸順同捐晒全副身家
所以Sir This Way

Sir

佢快定流浮山刀手快

唔駛急最緊要快

根本就係不停放風等香港局勢平息
個濕鳩法案係咁
而家呢個都係

一出真係第三次世界大戰，我覺得唔會了

美軍要休假

Please...

佢嘅身份放呢啲風 在此時此刻係好有用

快喇，試下無壞。

Source?

大紀元黎

但係同個豬瘟鼠疫緊既支那打就可能唔係三戰係第二次八國聯軍之役

手足麻煩幫手推

連登被嚴重滲透警告!!!(請手足修正再廣傳，成敗關鍵)

LIHKG @ Android

Oh say can you see

其實好有可能
美國國防部都三次就香港發言
部長都話過希望唔洗出動 852..好似係。。。852 空降師。。。

根本香港局勢同部署。。。乜中大。。乜新屋嶺，間諜衞星睇實晒。。。

source?
中文既政治資訊好多都假，我唔會信

Pompeo係話不排除以任何手段干預香港

我交一半人工做美國稅都制
只要美國解放香港

三日打完

Pompeo係話，如果中國以軍事行動鎮壓抗爭者，美國先會考慮用任何手段干預香港

Sir this way

軍費我哋畀

sir this way

依家政府個勢似放軟手腳等大陸出兵 （其實佢地都無晒對策）
一出兵就睇美國會唔會出手啦

Raise the weapon! Bill me now!

我願意出一半身家做軍費
sir this way

聽下就算

屌你咁都仲唔係軍事行動 係咪真係要等到坦克開入城無差別咁射先出兵

好少可咁強硬

係82空降師

路德社係乜黎

估計美軍一進入香港。。
1. 外交部抗議，叫人唔好一錯再錯
2. 軍政高官資產、家人在歐美成為人質。。。可能各方軍區變中立，食花生。。。睇下中央軍區頂幾耐
3. 提出東、南互保。。。
4. 之後。。。

是日喜訊

跪求

咁我地應該繼續迫佢出解防軍

Push!!! Sir this way!

唔好仲遲過流浮山二百刀手呀

AMERICA FUCK YEAH

係既話
我從做廚做帶路黨又點話

唔好等啦

快啲啦 就嚟頂唔緊

Really?

同利記冠軍 一樣

state 51

this way sir

鳩up?

state 51 thanks popo...

快d啦就快比港共毒氣屠城啦

以中華民國名義出兵
即係內戰，唔係侵略
國際社會無法干預

政治就係咁 玩緊話事啤

證明香港係個國際春袋，會令佢地損失頗大利益

佢有冇講話 係因為一頂綠帽嚟引起 ?

快

直接黎喇
香港人好歡迎你哋

口術姐…

多啲出美國旗啊

thx man

sir, this way!

呢個玩法先正路
出口術有嘅話一定出咗先

Sir this way!!!!!!!

ww3 is coming?!

this way

快啊

ma'am this way!!!!!

捐埋軀仲得

我第一個出黎幫sir含
Please cum sir

唔好呃我

反觀英國

捐埋驅比你呀

記得依篇文

Sir 我地頂唔住啦
plz come asap

come on

屌

美國來了我帶路!!!

鬥大一定係有咁大，大咁大

但講得出點都要有啲影響，所以 Sir this way

口交姐

冇人會喺香港打仗，一打就變廢墟
你睇暴埋大幾恐怖，只係一兩日咋，心痛死欲哭有淚
打完冇嬴家，只得亂葬崗
切勿意氣用事
諸葛亮唔會用呢招蠢招

唔好tum我開心啦

美軍82空降師 ？
不過如果真係美軍嚟香港應該會係駐日本冲繩嘅海軍陸戰隊（第三遠征軍）。
可用兩棲登陸艦運載陸戰隊。之後用V-22魚鷹運輸機垂直空降或AAV-7A1兩棲登陸戰車載兵登陸

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

當時巴黎一個親拿破崙的報紙《Le Nain Jaune》在4月25日一篇文章中總結的拿破崙登陸後各個報章的標題頗能反映當時局勢的變化：

1.「科西嘉的怪物逃離厄爾巴島」

2.「叛國賊和600人在坎城登陸」

3.「波拿巴將軍占領格勒諾布爾」

4.「拿破崙進入里昂」

5.「昨天皇帝陛下收到楓丹白露的邀請。他預計於3月30日抵達杜伊勒里宮」

please

隻侵打熱線比習種平
: HI 你個女係我地到玩得好開心WO
個戶口咁多零用錢既?

習:

乜都冇通過，乜都冇出兵，只係口交就平息咗，都幾好做同美國貿易戰一樣全部鳩up,黑警就係咁殺人

一齊等美軍出手

打飛機姐 人權案仲拖緊

含爆佢

就黎頂唔住唔住啦
快啦

你依家黎仲有人帶路
遲左黎你要帶牛眼淚啦

頂唔住啦大哥

我帶路，同埋準備補給食品

我第一眼睇錯Pronhub

口交部姐我覺得 想嚇鳩支共叫佢地唔好亂黎咁上下

唔撚好討論係咪真出兵先

其實佢咁樣講出口已經係撐到盡

係就好啦sir this way

屌，中國用警黑當老解，打死香港人，咁咪唔算軍事行動囉

正正就係 不戰而屈人之兵

練定雞腸先

應該會快過流浮山刀手

Sir This Way大家練定未

大佬

片都有你仲問

真既話，我按樓供美軍物資

等咗好耐啦
Sir this way 咗五個月啦

如果真係出兵 英加澳日隨時加入

can't wait sir

真係sir this way 啦今次

or this way

快啦...

Oh say can u see

中國外逃高官的內部鬥爭

yes

Sir快撚啲黎啊

同意 交7成都肯

只要真係好福利

我希望八國聯軍再臨，然後瓜分支那

半月啦屌，好多手足受傷

終於可以返屋企瞓覺

正確

推

真係肯黎, 我願意賣屎忽慰勞美軍大兵

快點干預我

屌排隊呀後邊呀

精彩

乜撚嘢片嚟

軍事係其中一條

又後果自負？

成班基佬借d意
咁我幫女兵啦

唔好咁睇得起支那啦 , 佢只會捱打㗎咋

最大concern我覺得唔係其他國家點睇 第一當然係國民肯唔肯 我唔太熟美國民意就唔評論 其次係解放軍有玩核彈嘅可能性 MDA係勁但係冇嘢保證到100%唔會有導彈中美國國土 更加難保證太平洋嘅盟國唔會比PLA啲導彈地氈式炸

我都想，不過似嚇中国屋多，同埋如果老解因為比「示威者」挑釁/ 襲擊，所以先走出嚟反擊，然後再配合返黑警閃電戰，我覺得美軍都未必會真係干預

希望前線有足夠智慧對應

運10萬支keltec sub 2000比我哋自己搞掂

心水清

的確呢個係最直接嘅方法

快啲啦！等咗好耐啦！

堅定流呀 等左好耐

全副身家拎哂出黎支持一齊由零再開始

呢個年代仲有熱戰

只係usd 4舊水一枝

鬼唔知，有啲入手先得㗎

快！

你估而家重64 咩，出把手槍仔都成堆camera影住你呀中共

係就快啦DLLM

please sir

係咪已經變咗都市傳說

出口術啫，你地唔係係真吓話
但係如果你地覺得有可能嘅話
我建議你班死孱仔同死肥仔
即刻落街跑步打波游水做gym
鍛鍊好身體作準備

回下帶先

Solomon睇到陳雲Facebook Shit

可以用保護美國嘅大學名義出兵!(中大前身係美國出錢起)

第七艦隊

Sir this way,軍費我地可以出返

所以你而家見到周街黑警 數目成五六萬人

唔會， 我認為總有日會出兵打中國
但係導火線係香港嘅可能性好細

出水炮車嗰陣時啲人夠話返屋企瞓覺

就算出軍隊D人會繼續反抗

南海填島係打硬

催淚彈係政府死穴

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

SIR THIS WAY

真唔真架

快啦屌

Sir this way!!!!!!

快啦 頂唔緊

篇文相當偏頗

Sir this way please

Sir this way!!!!

這樣source?

但連印度佢都唔夠膽出兵喎

想同美軍握手

梗係唔用82nd Airborne
一嚟82喺本土過嚟遠
二嚟出陸軍要經國會同意
三嚟有大大個3MEU喺日本咁近

finally

Sir this way!!!

運一隊兵過香港要準備大量運輸艦、護航艦隊、戰機、燃油、糧水，後勤支出好大，而且，訓練一個美軍士兵+全身裝備，成本講緊用幾十萬美金，甚至過百萬，你覺得美軍會唔會輕易用軍事手段干預香港？

Sir this way!🇺🇸

班sir黎到
Sir : 連登仔 :

Sir : 我地今日黎解放香港，後面有d槍你地自己拎

連登仔 : Sir我地唔夠力猛雞呀

Sir : Oh shit咁潺仔強既，真係救左你地都無用

連登仔 : Sir我可以幫你含...

Sir : 我落老蘭大把女啦

連登仔 :

Wow....
Sir 乜乜

我諗好多手足都自願參軍

2003年打伊拉克都燒咗萬億美金呀，打中國？就算解放軍企定定俾你殺都唔知要準備幾多燃油、彈藥

航空母艦喺公海邊個近香港既泊入黎補下給先啦，好多賓賓洗定個閪等你地，玩番個零月先啦

美軍來了我帶路

佢成日尻吹，希望今次就算唔出兵都手拋到支那仔

sir

我都想
拎住技加特林掃射班人渣

可唔可以同美國講聲，香港人願意每年同美國交保護費？

快d喇，
吾落正仆街

美軍來了 我帶路

This way sir

別忘了一二戰都係因為個小地區既小事而引發嫁
要玩 就玩大佢
我地要支爆 因為打仗而爆既更加係永無翻身之日
到時唔單止我地 全世界都會鬆一口氣

感謝支援

Sir, the way!

假標題

如果真係黎, 係咪中大落機最安全

吹水咩，老美不嬲都係隔岸觀火，唔燒到佢就彩鳩你，香港，wfc

Sir!

吾你老母

唔好呃我吖係就快

等你好耐啦

算喇 吹下水唔好當真

原意係咁

29:15

同標題有一段距離出入

頂左好撚柒耐啦 快d sir this way 啦

屌
點會呀
自己香港自己救

大屠殺啲死黑警啦

有無英文source?

Sir this way!
快過解放軍plz

呢度真係好多人不懂政治

我見到呢日愈黎愈近
極端民族主義，自我中心不繼膨脹，刁稱帝，不繼吹自己有幾勁，加上媒體散播仇恨，軍國主義思想已形成
權力使人腐化
加某D事迫刁帝一定要決擇，到最後可能係錯判形勢
迫美國一定要出手，例如攻擊日本

所以我地要輸出嘅唔係革命思想
而係極端思想畀佢地

小弟第一個入隊!!

係就快啦

雖然好期望，但可能性係極底

我地籌翻比美國囉
藍絲咁撚牆頭草
一聽到美軍來了
即刻話：禾系是威者

做炮灰我都引路

笑

希望唔係流浮山刀手

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

A U.S. congressional advisory board on Thursday recommended that Congress should pass legislation suspending special economic status for Hong Kong if China intervenes militarily.

幾時倒台啊中共

This way sir!

你真係on99 source比埋你問source

dont give me hope

大紀元唔係好準

直接吞埋中國

成日話帶路，我諗美國連解放軍啲秘密地點都一清二楚，佢地教返香港人就差唔多

快啲

迫到甴近平癲或者覺得就亡黨嘅話出核唔奇 摺被極假假地都有導彈

Hooah

真係sir this way啦

x2

大波man出嚟近戰

大紀元真的係文滙報真

淨係運d美軍裝備黎都好

Pompeo 提左既 freedom fighter 有委內瑞拉、伊朗同埋香港
三個入面，最近、實力最弱而且國際關係形勢最簡單既委內瑞拉都未肯出兵，點輪到香港？

Pompeop 話no us response rule pit, 應該指真係出兵,美國會經濟制裁香港
唔會係軍事行動

證明中共係紙老虎

冇可能

係就快啦 頂唔順啦

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

係真就好

Welcome

We, the HongKongers, would be a loyal citizen, to serve the great United States, to love the community, to protect the environment.

MADAM THIS WAY

香港可能有東帝汶式獨立
前提係要死一大批人先

大家一齊跟我嗌

支爆

支爆

支爆

支爆

支爆

支爆

香港情況都幾似東帝汶
又係唔知點解個主權比咗第2個國家

如果係真就好

真 . 攬炒

唉
係就要快啦

一d 冇人既邊境/南海可能打
但係一個人口多既國際城市冇可能

如果美國講撤僑，就係出兵啦

今年利記奪冠機會好大wor
唔通真係中??

快啲啦，狗衝出去帶路呀

睇黎中共內部真係吹緊風會出兵香港

佢係要出兵嘅話，到時就會話中共已經用咗軍事行動鎮壓啦

俾晒一萬億你地，送多3 萬x 2000萬，人民日報找數

贏割 比美國 200年

Sir this way 速く

如果真係出,實嚇撚到班狗跪係度

打仗你層樓仲邊值錢

唔信

不過因為會贏而做
是因為做先會贏呀

Oh my god ! !

可唔可以教埋香港人軍事知識
搞個港美自願警衛軍
他朝解散警隊，都叫有啲準備

快點
唔好講完就算

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

美國你收我地啦 我地會成為第二個LA

入侵格林納達

其實就算打贏，搵咩人接收10億腦殘？諗下都恐怖

美軍來了，我帶路
美軍未來，我邀請

唔需要直接出兵，柏林危機式處理都可以

會唔會係美國收到風中共會出軍事鎮壓
所以美國先要出黎講啲野
香港而家夾左喺中間

唔準屌

快啲派美軍屌我地

help us

Sir,This way
前題：中國要武力解決先
不過佢宜家用化學武器點解決先

sir fai d la

民意撚收皮

買gear買到得返兩蚊
已經係全副身家 受唔受

係就快，唔好等。香港人願意每年交保護費

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

Sir!!

好似唔係喎
睇過話 冇正面回答

係就好, 救下我哋

正確，唔出老解或武警邊有可能制服到黑警

已家香港警察=納綷/皇軍
進入左瘋狂狀態，無法無天，無法治
跟本恐怖分子，對市民帶來俱大威脅

佢點講都好都係要出黎抗爭，你唔抗爭就無黑警同狗官出醜，外國以為事件完結
只有保持人數繼續升級抗爭，先可以你地鍾意嘅外國勢力再做下一步，q埋雙手等佢只有反效果

真係出兵既火話 唔理你黑警解放軍黑社會義和團 全部都準備陷家剷

Come on
唔係以為我大支帝國咁大支嘢會怕你呀？
有種就即刻派美軍嚟

到時應該八成香港人會做帶路撚主動要求加入美國

曬氣

口交部呢？
縮沙？

快d啦 真係水深火熱

係唔能係呀

掉返轉係令人無後顧之憂出嚟

燒生幫手燈燈啦

英軍黎鎮壓POPO
我真係會自願去做天使

睇下點打la

爛仔交，瘋狂大陸人送頭式打= 老共贏，守得住
唔爛仔交= 美帝贏

Sir this fucking way

求下你地快d 黎

fact check please

支持出兵，一齊攬炒

屌 快啦
講到2046

前部長黎

以為解放軍
sorry
welcome the usa

陳同佳 -> WWIII

Gear我自己出 比支M16我同你曬全部曱甴

sir, this way

靠嚇姐 都幫到盡咖啦

Fast la

算啦😂打下嘴炮啫

講得出呢句你身家應該唔厚

真係好難盡信，唔 fc 真係好易集體打飛機。

國會山報（The Hill），是美國華盛頓特區出版的一份無黨派的關注政治時事的報紙

你搞香港
我炸北京

Please save Hong Kong
sir this way

幫完你仲想拎埋綠卡

Come on

真係出兵捐副身家出黎做軍費又點話

香港變但澤自由港, 國際共管?

不排除姐

你估美國係支那得把口咩

班大佬講得就做喇

人權法係下面班細話攪啫

Sir this way
Cum here

都要支支真係敢應戰先得

你睇我地等解放軍光明正大咁出動等左幾耐

10000億起人工島既錢夠唔夠比

唔好得個講字

支那敢打就係 但咁多貪官貪軍費
啲裝備係點美國應該好清楚
支那國慶搞埋啲模型展想笑死人咩

事情發展美國咁多年都有睇住各地 一定預計到發展到咩地步
香港人口集中 係最難以估計死傷
有咩事一定係慘絕人寰

求下你

美國肯收，將能組成一隊殲滅中共軍隊。

佢係話唔講侵會點捻同點做
潛台詞係如果出老解 侵唔知點捻架，可能會癲左出美軍架，你地係醒既就唔好出軍營

Sir this way~

喺就快啦

如果出老解先係咋

係咪真啊

F35炸老解軍營夠la

美左膠

誠言, 唔多會信. 制裁都未做到. 講到咁遠.

呢個問題你問中共吧，香港同美國都冇乜選擇權。

中共真係咁蠢出解放軍鎮壓，香港人同美國都冇得選擇，只能戰鬥。

同太平洋戰爭一樣，都係中共一念之間。

fake

馬上幫全部美軍含一次！！！（非gay男）

No immediate n imminent THREAT TO CCP Plus HK is GENUINE SPRING POCKET so WAR IS NEVER A VIABLE OPTION

快撚啲
你地啲CIA報左料咁耐你地都未黎

Sir this way！

please sir, u must hurry

唔會啦 純粹吹水

得個講字收啦

冇講明係派美軍去香港
"一切手段" 可以係貿易制裁

咁樣會變咗代理人戰爭

我喺到宣佈：

中美首屆 軍事級國際摺被大型運動會 正式開打

香港成為主辦單位 中國駐港解放軍1997年開始訓練摺被，應該贏硬，可惜啊美軍

係咪㗎 唔好氹我開心喎

點會呀
無乜可能啦

快啲黎射撚死班賤種狗

Sir, this way

聽住先?

美國不如接管香港啦

終於可以做帶路黨.

北韓 古巴 伊朗 委內瑞拉都收唔到佢地皮 何況中國

有頭髮邊個想做幟哥

一出一定係第三次世界大戰 但唔打都勝負已分

只係回應番甴近平個日段止暴制亂姐

銀行得4位數

相信到清算期就會全部公開，MON POST狗睇路喇

我願意捐出全副身家十蚊資助美國軍費

美國佬可以去台灣海域軍演下先

解放軍到香港最快方法係陸路。到時一定要封晒所有陸路交通

大陸打條鳩咩，得個樣，一打就即刻收皮，淨係海戰都完全無得打

美國既現代式軍事干預係指派架CVN遊近海

有摺被軍

我地等咗好耐

好大機會 美國應該收到風至咁強硬發言

快吖唔該

一齊到達，跟住打返場熱身先

台灣打香港??
冇病呀??

除非韓國魚上場
(利申:先前去輸出革命，今日香港明日台灣，不可投韓)

快手啦

係先好講

仲游緊水

快點！

印度佬都搞唔掂 點打杖啊

重磨緊刀

Trump: 美軍殺死林大總統及其第一夫人柒婆及全部狗賊，美軍零傷亡

等睇火箭炮對銳武同水砲車

講到2046

Sir this way pls
We can pay for you

屠城屠城屠城
我已買定三箱午餐肉

sir, we can't wait

美國第一次明顯表示會軍事介入

識食

當殺手衛星冇到?

支那核彈未出太平洋就被截擊，自己受哂核輻射

2千榴彈砲夠做喇

陳同佳點會諗到自己會攪到WWIII

派美軍嚟接走美國公民咋

852 空降師 ?

如果眾籌的話 懷疑都好快達標

過往嘅世界大戰 都係芝麻綠豆咁細件事引發

咁暗中幫拖得唔得??
RAMBO唔係傳說……

美國民主黨有比較強聲音想軍事干預香港，但Trump(表面上)唔傾向出兵

頂唔順啦
快啦

我要航空母艦

講左好耐啦，出解放軍一定出美軍，

所以而家解放軍混入警隊，老美就吹佢唔漲

Navy Seal
直取首級

3萬美金捐比美軍

睇連登仔圍爐捧美軍就好笑
打咗北韓未？金仔虐待咗全國幾十年，子彈都冇粒啦，中共強北韓萬倍，中美俄呢啲核彈大國永遠都淨計自己著數，口交部譴責大國係唔會打仗，一打就世界末日

快d好唔好

真係過唔到第71年??

佢第一個縮就似

我冇doubt美軍能力 SM-2/3都屌打中共講真 加埋盟軍嘅Aegis/Aegis Ashore係好撚犀利 但係以政客嚟講冇100%把握防到都係大risk 尤其是核彈

唔好忘記民意 北韓與香港完全唔同

oh say can you see~~~~

美軍一上岸， 我捐身家， 捐條命都準

好大機會用龍式或標槍式反坦克導彈射鳩銳武裝甲車+水砲車

伊朗 北韓 核彈都未正式有就玩咗美國咁多年，中共50幾年前就有，再加埋中共嘅軍費投入，成日圍爐美國幾勁，都仲未計最多梳彈嘅俄羅斯

Come come

你香港人條命貴啲㗎？得香港人有民意？

黎明來到未

F35 沖繩過黎都要1粒鐘

香港頂唔住

有特殊情況既
可能黑警殺/打/拉左美國人....而美帝又有情報
唔一定全面戰爭
可能小型派遣軍"救人" "保護領事館"

Sir this way!

個po都有唔少5毛 起完底blocked左先

有殺錯冇放過 等佢單機

果陣啲武器點同依家比

頂

經濟戰比子彈威脅更大

當北韓有能力射中美國本土，金仔就死硬
美軍都係口交部ISIS之前先比人斬首黎

source係邊?

美國肯出兵，香港庫房歸你啦

買午餐肉

Sir! This way!!

泊架軍艦過黎先再講

係就快

我信你想
但過唔到Trump嗰關

就算唔排美軍 用冇人機都夠做

交70%稅

由佢講出黎,震攝力大好多

原文無講咁白，但特登留好大空間俾人揣測

咪一樣要派地面部隊

#408

其實會唔會出解放軍先係出路？
一有解放軍，美軍有藉口來香港了

其實係冇得唔派
香港有外籍嘅人過100萬

大把港女腿張開 等緊大洋腸

9up

唔識英文就收皮啦,睇文要睇上文下理,佢講明如果中國出軍,唔通仲玩經濟制裁咩,豬西

Secretary of State Mike Pompeo on Friday said all options are on the table for U.S. intervention in Hong Kong if China uses military action against protestors.

嚟啦屌反正出咗dioxin我哋遲早死晒 無嘢輸

721 85 811 831 101 1111

如果係真我願意付出任何代價

美軍來了我帶路

你睇唔睇得明人地講咩？

此一時彼一時 64係發生係北京
你以為兩地各方面形勢相同咩？

仲叫話人唔識歷史 真柒

快啦
Sir this way!!!

快啦 唔好嘴炮喇

如果BNO平權嘅話
香港即刻有300萬外籍公民

我睇係話所有“美國”介入法式都已經擺喺枱面上
唔係“美軍”
咁當然
“美軍”都絕對係方式之一啦

sir we have been waiting for so long

成為美國屬地

我諗如果中國唔係偷襲美國，美國都幾難出兵打柒中國

利申：琴晚睇完決戰中途島

如果美軍真係黎 我願意捐全副身家比美軍

咁即係幾時出啫？

Sir!!!!

good read

解放軍已干預香港示威！

清朝欠美國幾萬億債務
中國一日唔還香港都係美國既

出左解放軍了

Wow

武力介入一切戰爭

快來啦

美軍 Vs 解放軍

美國冇,sorry

唔摺被轉為攪垃圾

夠架啦 唔通下下hehehumhum咩

真心笑左出黎好撚興奮
有機會睇到美軍軍隊登錄香港打共狗黑警

係呀係呀，一日有中俄，金仔都定過抬油

帶路

連人權法案都未過到

快撚啲

有條8婆話有食物 就可以屌閪
今次屠城 我手持午餐肉 仲唔係可以千人斬

我帶路

就等你呢句

睇到了

出兵，將d支那畜毀滅，gogogo

Sir, this way!

夢想成真

咩比啲連登仔打下飛機
覺得老美會為左垃圾香港人打ww3囉

有無唔係大紀元既 source

咁多戇鳩仔

連不戰而屈人之兵都唔識

呢啲pk食得屎

拿把掃把出來 係俾美國睇?彈出彈入

送d槍俾勇武派就得

美軍 vs 摺被軍

快來快來

就係今時今日既中國先要打

please help

快啦
頂唔緊啦

已經頂唔順啦，快D啦

Good to see you sir

死晒了

快撚d, 唔好講到下世

第三次世界大戰
can u feel

快啲！sir this way

Sunny Cheung 張崑陽
@SunnyCheungCKY
🇺🇸#US Citizen William Devlin is now trapped in the #PolyU and besieged by #HKPoliceTerrorists

Plz tell each senator and congressman and update the
@StateDept
&
@WhiteHouse

If #PolyU has fallen, many lives will be jeopardised. We need to fight against the #HKpolice NOW

#SOSHK

當初你地外國唔知會發生64 咩都無做

依家已經又有機會重新黎一次64
係咪都仲唔出手幫D學生

We need help

its now

or never

pishhhh arrrrr

快撚啲啦屌你老母得個講字

幾時呀等左好耐

推twitter

和理非嘅手足
希望可以好似烏克蘭果次咁
為香港poly手足 向全球呼籲幫助

要問下82 空降師準備好未。

咁梗係要以不放棄武力為重點，放棄武力我地全部都係Condom

而家唔幫，分分鐘就係下一個64

82 空降師

美國唔出，唔駛旨意再係亞洲扮大佬，甚至日本右翼再抬頭加強同台灣軍事聯繫。

依家個勢似係大家鬥擺爛

求下你………快啲

得個講字

而家仲唔黎幫手

呢一刻都唔幫就唔駛寄望佢會幫

再見美國

Pushhhh

同中國打全面戰爭邊個國家肯 仲要唔係為美國人中國唔夠打就射晒d核武 你估有無人敢

中囯拎嘅著數
美國人來啦！
拎去！

快D救命呀屌

trump條垃圾一聲不提

佢地會幫咩？

cls

佢點會為咗d外人同支那開戰 又冇利益

半年了，中國解放軍呢？ 得個講字

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

好想交稅比美帝

Sir!!!!!!

快呀 香港頂唔順啦

估唔到有幸身處戰火核心

佢出兵=第三次世界大戰

快plz

快撚d啦 班細路等緊出兵呀

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

唔係啩

Up

Please be quick.. we cannot hold it for long

係先好講呀，救命呀

PUSH

快撚d呀sir頂唔緊啦

就死喇

救命呀，天朝就黎好冇
極需人道救援

我要做爛市,學生返得part time表示雖然唔撚多但係我肯交撚晒上去

起碼第三次世界大戰我地都係喺美國嗰邊

我願意美軍將香港一個核彈，連我及整個香港都犧牲消滅 !

屌快啲得唔得

可唔可以快d
香港人要點算好

等你啊～出嘴炮車嚟啊

快啦 我帶路

出左

我帶路！

又打J

THIS WAY SIR

到未呀屌你老母

求你快啲嚟

平時出開聲嘅某啲美國議員今日twitter靜晒
應該做緊實事?
但唔見poly攻勢有減緩

快d出兵求下你

幾時嚟呀呢句嘢由6月聽到而家

快啲啦！

唔洗打 入九段線行下

唔好得個講字好冇

This way Sir

快手喇，我唔止帶路，比裝我打埋一份都得呀

Sur 我地頂得住專心撚支那

sir this way呀到未呀

認真咩

真係唔好完全信晒美國會出兵，其實美國喺度玩膽小鬼遊戲嚇鳩中國，大家靠嚇。若非有重大利益或者敵方攻擊，美國唔會主動出兵

總結香港都係要自己救

快啲啦屌

屌 你喺就快 就屠城呀師傅

快啦 quick quick quick

想像唔到畫面會係點。期待

快
我哋頂唔住

快 pls

香港碼頭泊，快 pls.
唔好得把口，齋講唔做

戰條毛。啲共軍即是縮返入個西

郭x貴的戰友

Quick please

我哋頂唔順喇快啦

快啦 搞唔掂啦

快黎啦

去撚左邊呀

係咪組緊隊準備黎喇

口交部
唉

呀侵哥你肯派兵，我地眾籌埋軍費俾你都得呀

得把口

係就快，求下你

快d喇，好多手足就黎死喇

不嬲

而家侵侵要搞尻佢

死得喇快啦

收皮啦，美國咪又係淆底，屌

唔好打嘴炮啦好無
快死啦

跟

又吹水

Sir This Way

仲M16?
頂配MK13喇

傻9，佢利益行頭，冇利益嘅話，彩你都有味。你區區一個咁細嘅香港，佢會理你？最多咪講兩句，你諗下佢寜願要中國億幾人條水魚，定係你香港丁屎咁細嘅市場？

落百佳買啦仆街

講真起碼唔輸陣先
靠港豬十年都打唔到啦
唯一可靠美帝連同本土勇武作戰

如果中美
外力唔插手

香港黃絲有力推翻政府

放夠風未？

快啦，軍費係香港公帑度扣又點話，派航母呀要

口交部

唔好再俾我哋嘅手足有傷亡啦

美領d marine呢

傻9 美國有好多香港利益

例如？

你見3M可以大搖大擺賣野
就知咩事啦

白癡政府只怕美國佬

快啦
阿富汗 伊拉克都係咁打
香港班狗廢n倍啦

NOW

唔好有任何期望，就算美軍派軍隊到香港，都係將美國僑民撤離香港，其他事佢地一定唔會干預 ! 因為遠水難救近火，就算美國真係派軍隊到香港，唔好唔記得仲有駐港解放軍、及深圳無限伸延各省份軍區，調動軍隊到香港一定比美軍快 !

除非美軍航空母艦群駛近港海域，連同香港市民一併攻擊焦土攬炒，否則美軍真係好難打得贏 ! 香港人一係全部抱焦土攬炒，即係美軍一個核彈掟落香港及深圳，預左自己身家性命財產都犧牲，否則真係好難令共產黨讓步 !

sir this way等咗半年

最叻得把口

黎摺被呀？佢地勁純粹有神裝，點解佢地遲遲唔正面打，因為驚穿崩，俾全球見到支那一直自吹自擂既解放軍質素係咁柒同弱。

快啦唔該

721

唔洗講的
你到就得

睇個勢中國美國都唔想張枱多個玩家
美國淨係想拎住更多籌碼傾更多條件
所以唔洗靠美國 頂多當佢同路人
佢有佢做 我地有我地做！
我地要贏！先真真正正救到理大手足！
由69到而家被捕被殺既手足！
氣餒既話唱多兩次國歌！加油！

快啦，嚟啦。
有生之年入到美軍，好感動。

咪撚得把死人口
係就快撚啲黎啦仆街
頂唔撚得順啦我地就黎
唔求乜野只求下你地快啲黎救下我地啲學生出生天已經於願足矣

美軍來了我帶路

你太睇得起大陸、以五百年track record 佢地會即時投降

Push push

啱，連選舉主任都要驚就知咩事

等你好撚耐喇！

Bring the raisin

Bring the rain !

見到簡體字 唔洗睇啦